[認真討論] 大家幾耐換一次床單？

到到自己頂唔順先會換 可能幾個月先換一次

半年

喺屋企就兩個禮拜
喺hall就兩個月

有人同我講話 兩個星期換一次 究竟果d 人係咪屋企有工人成日幫佢地洗

你係咪有屋企人幫你洗？

一兩個禮拜
換完乾爽啲好訓好多

男仔？ 夏天會唔會洗多d？

通常唔會即刻洗，一個月左右拎哂成屋嘅去乾洗

都係既 今晚返屋企即刻換床單

磅洗*

如果自己一個住點算...

雖然我係女仔 但都一兩個月先換一次

正常架 唔好覺得自己係唔正常

換定洗呀
幾年都未換喎
幾個月洗一次

一兩個星期，自己洗

一年

你可以唔換但係係張床上面洗埋？？？

我條女好多水 所以成日換

一星期一次

真漢子

同啲衫一齊放落洗衣機洗囉
我屋企係因為洗衣機冇位先出街洗

枕頭一星期，床單3個月

但我呀媽個個星期都換佢自己嗰張

會唔會覺得自己張床好污糟？？

d新香港人換同洗都唔識分

笑柒你都唔識分？ 你換完咪討論點洗囉
定係你真係喺張床度洗你張床單？

我平時出完街都會上床瞓，就一年到換一次

一/兩星期一次，屋企人換

唔會啊
平時一定沖完涼先可以上床
訓醒覺第二朝又一早出門口
每日得7-8個鐘係張床
而且有太陽曬到間房 我覺得ok

睇你點訓 我只係會沖完涼換好睡衣先躝上🛏️床
我就一個月一次

same, 我都唔覺污糟

乖乖豬

樓主同d蟲一齊訓

一個星期一次

一個月

逢星期六做家務時洗
如果撞啱落大雨曬唔到就等到下個星期六先
最耐唔會超過三個星期

每兩三次做愛換一次

thx😘

你個肚有蟲添 小心d

唔換床單 唔代表我唔會清潔張床

咁你有無換過？

幾年

有鐘點一至兩星期
無鐘點就

張床褥好厚 好重
3呎半 同高身， 油壓床
一個女仔好難換

夏天兩星期
冬天一個月

兩星期一次
枕頭套 三日一次

叫工人兩星期洗一次

我明白所以我都好少換

屋企人幾年冇換過
話人係同d菌共存

無咁易病wo 其實

自己懶鳩唔做家務就當全世界都係咁